Прототип функции описывает функции класса,показывает какие функции может выполнить класс.

Прототип функции не открывает реализацию функции и реализацию элемент-функций.

А определение функции показывает всю реализацию функции и элемент-функций.
